現役球壇仲有冇沙維同派路呢類大師級中場???

我覺得modric都可以一戰

卡域克

卻奧斯

摩迪係連防守企位截波都好勁

吓
我唔係話卡膠唔夠班 但真係未到個個水位wo

摩迪

咁咪姐係唔夠班 你講緊咩呀

Modric唔同佢地啦 條友攻守都有 對隊波嘅作用仲大過樓主講果2個
似樓主講果2個現役無咩邊幾個

軒達臣

認真
普巴

華拉提 卻奧斯

藍斯

普巴

黃洋

今季泰亞高

占士

有正選未

屌你老未牙

小白都無人講

沙比
踢埋呢幾個月

why not both

沙維都叫大師?你當古迪死架?

前痢記中場指揮官 Joe Pirlo

自

靴里拉

踢茅波方面大師級

史督城派路

奧燒

大師級放假

小白

法比

今季既耶耶托尼

迪布尼 一直覺得佢好撚勁

拜仁提亞高

覆呢個po啲手足係咪活係自己個世界？得modric小白嗰幾個係有返咁上下料，其他個啲人唔吠狗都笑啦

Coutinho

卡域、卻奧c冇撚野牙？

Herrera

有d唔係中場派波架喎
kroos (希望佢細佬再踢好d fifa有得登買佢)

華拉迪最似 不過未夠班

安利簡

Av 緯

史奈德

煙剷韋

路維

你講佢地個風格定點先
佢兩個一日到黑都好似未訓醒咁
啲動作又hea 但係做出黎既效果真係
即使俾人搶緊都係慢條斯理咁
但係佢地護波能力好高 唔似依家果啲下下鬥身位鬥撞去保護個波
計埋呢樣野既 我覺得依家得modric係同類/同級
我覺得華拉堤有樣野仲好係佢自己突破都好勁
不過踢出黎真係唔同風格
派路係無撚敵
利申 意粉

響我心目中只有沙比

都退休

沙比米路

雲加

Agger

清真識貨

拉傑迪鍚

列基美

沙維點會未訓醒

蒙度利禾

普巴啦緊係
D長傳幾撚好丁

摩迪同lv
卻o斯得死球唔好提啦

卻奧斯得死球?

龍虎切

其實無
摩迪係勁
但球賽閱讀同key pass未去到個種水準
華拉提
有代表作先講，海鮮波
講卡域克、普巴個d唔好玩
淨講decision making已經連尾燈都見唔到

攞個極端 case，維達爾

諗起摩迪係掃蕩王

全靠老納最強戰術，不傳之秘:掃蕩王摩迪

harry winks

拉傑迪？

沙維派路呢d境界係要慢慢浸出黎

之前有個日本節目係科技公司測試沙維個大局觀點解咁撚勁，好好睇

華拉提
泰亞高

法比狗

鍾志光世界杯巴西派牌派返香港都仲得

Xavi

當今球壇只得三個可以叫中場大師，
摩迪，沙比，小白

你地講嗰啲都唔似
控場，first touch&decision，killer pass
Kroos含下撚先唔係講笑

宜家更係啦 成34歲 全盛時期歐聯決賽正選攞冠軍 可惜嘅係英格蘭大賽都一定收皮 輸俾沙維派路d world cup同euro

link呢屌你

費蘭尼

如果講仲踢緊真係冇
派路先前先話華拉迪踢波唔似我
沙維同派路踢波真係好好睇
林伯都係 好鐘意佢接應前d 小動作 一望就知轉身定回波

魔笛都係大師級 不過唔同類型 佢唔係控制節奏型同埋比killer pass 同呢兩個比仲差咁皮 魔笛應該同小白比 小白進攻天份高 摩迪就全能d 但進攻無小白咁勁

咁咪比人睇穿晒

華拉提

小白明顯係現伇中最勁果個

咪係

我隊友 - 法比傢私

工兵底 點比

記得佢空間辨識能力超高 望一眼就分到哂所有隊友企位同距離 而且不論帶波定傳波都唔係望住個波 係隊友
而且佢係不斷望出面而唔係望住粒波 成場波都好好似係講波佬咁望住場波黎分析

已經冇
唔好格硬塞條友就話係

Kante

電視節目要效果先咁誇鳩張啫

迪布尼

摩迪真係冇撚得輸

佢有講過佢轉身果下就會望晒隊友位置

古迪孭飛次次都打唔贏疤

個撚個中場都係咁架啦踢到職業大球會唔係做唔到呀

咁易做到,就係英格蘭捧世界盃,而唔係西班牙

又吹奏youtube球王

大衛施華

施華根本就係弱化版派路沙維小白

Loftus-Cheek

AG

Verratti

小白
沙比
摩迪

強化版 係射波屎

施華有派路長傳，但無派路咁精
亦有沙維小白既用波能力，但無一個好基友同佢夾
施華各方面加埋就好勁，但始終各方面都未到頂級
不過佢一個人可以做晒中場進攻層面所有野果下先勁

唔記得了
好似係土豆到睇

有做過測試 踢一陣波 之於叫沙維係戰術板上面帖返隊友d位置
基本上全中

講咁耐，link呢？

卡叔

張伯倫

Parker

法比仔

小白
摩迪
沙比

個節目仲有測試埋小白
測試到小白比常人既創造力快好多

打Fifa Modric撚狗咁一個挑成隊
100% modric

派路有提過下宜家踢緊國際既加利亞甸尼
有冇意粉講下

好明顯唔同role

好想睇
搵唔到link

係咪nhk係14年世杯前做既節目？好似第一集係尼馬，第二集係沙維小白

祖亞倫

布斯基斯

其實沙維，派路呢類縮後到防守中場位置嘅'deep lying playmaker' 都係近十年先出現，好似由AC米蘭時期派路拍住加度素開始。之前嘅中場playmaker要突好前助功。
要踢法似又真正去到佢兩個級數真係冇乜，摩迪，小白算接近。

Kroos

講佢望晒成個環境 一拎到波自己轉身定回

無小動作但已經望清成個環境果d咪仲勁
比你估到既話對面都會估到
不過無可否認林伯既閱讀球賽能力好高

你睇下就知 好多人後面個位空左都唔知 要拎多兩腳先轉 已經慢晒

有d球員係鍾意上腳一兩秒先傳

xavi中場中

kroos唔掂
話佢角球同長傳當世第一都唔過份
一定要識扭返兩下先叫勁？
呢三年出場時間分分鐘仲多朗
唔通皇馬三個教頭都on99亂重用佢
有排佢公開話踢到頂唔順都照出
easygo james都坐晒後備席

ching望下個topic講咩先啦

今季一億先生都屌打佢

咁點先叫中場大師？

望多兩眼大師前幾隻字

屌你老母咪即係印象流
一句直接講：我就係覺得kroos比唔上兩件神枱友咪得
仲以為有乜鳩標準

人地又無話沙維同派路最勁
鍾意睇依類踢法既球員姐

ching唔洗起曬鋼呀 我知kroos係好勁呀，現役中場top5我諗大部分人都讚同，但佢真係唔係沙維派路果類型wo

搵到啦 應該係呢段掛

咁都唔叫同一樣有春野好講
細分沙維同派路都唔太算同一類啦好冇
上面提到小白魔笛更加係另一類

主要係上面其他留言講到拎kroos同沙/派比好似係笑話咁

p.s.kroos fans

cls亂鳩咁屌人

題目係沙維呢類同派路呢類，啲人提完小白魔笛已經被人駁另一類

佢係曼城咁多年都好似無代表作 唔明點解唔走 感覺如佢去巴塞會仲好 難得巴塞無咗小白同沙維

佢都係細小白1年
全盛疤果時邊有絕對正選踢
依家巴塞都要換血, 去都無意思
同埋施華對獌1:6果場都算代表作啦
最尾果球佢個長傳

Cazorla

施華點會冇代表作，由佢加盟開始，成班fd一齊睇曼城vs曼車利阿，無論贏輸都讚佢好波有表現

Lin

追完po自

華拉提現役 踢法實力最接近 但差d經驗

痴撚線 上面成班話摩迪係
但係有人話卻奧斯就話踢法唔係
好明顯計踢法 卻奧比摩迪更接近沙維派路啦
摩迪偏向控球 踢法接近小白多過沙維

踢法似但低一個level：

1. 卡域克
2. 沙比艾朗素
3. 卡蘇拿

卡叔似摩迪嗰種喎

沙比同level啦下話
同摩迪一樣 都係撐住皇馬條中場

卡叔防守唔太積極
利申：20年阿迷

沙比one touch pass 比較一般

加上擺脫比Xavi冇咁勁？

得罪講句
講卡域克嗰啲應該淨係睇曼聯

卻奧斯，米路，缺一不可

老實講Xavi比沙比靈活d

你試下場波高少少強度，卡域克應該

都係 Xavi啲自轉360好撚勁

咪講話而家
就算後生幾年都唔係嗰皮

沙比嘅超級長傳好似比直線咁 又快又準
仲有沙比有防守

車身抽個直線比迪施高果球好撚痴線

沙比長傳比短傳好
沙維短傳比長傳好

派路長傳柔d，同沙比唔同風格。

佢轉果下其實係分析球場環境

多謝咁多位

派路同沙維都唔太似啦個風格
沙維多啲短波 位置企前啲
派路就墮後啲
可能本身各自個隊唔同風格

兩個風格完全唔同

盧卡迪利

朗尼

認同，如果洛賓世盃果球單刀搞掂，佢應該可以拎一次世足

果時國米成隊都唔差喎仲要個個都fit
再者史奈達打前咁多

原本有機會，朗尼問題係成名後無進步過

果期國米真係好顛，得閒都會睇返歐聯果場決賽黎J

真心定假膠？

真係火焰射球

卡蘇拿

佢係少數遠射同傳波都好好J既球員

踢法似但差一個Level

真係唔夠班 只係叫現今黎講比較好 如果高長傳撚 泰亞高真係出色 仲有今季曼聯hehe都叫好 d直線

佢算係現今最強防中之一 但同沙維派路唔同類型

我覺得得小白比得上，記得世界盃絕殺個下

有潛質上到去既我覺得有堤亞高 華拉提
以前國米高華鍚都覺得幾勁
但去左皇馬好似冇得踢

小白同佢地同級啦
沙維有既佢都有
兩個加埋先咁癲
只係小白未走去非主流聯賽姐

I mean贏既野

祖亞倫同藍斯

我醒起上星期搭地鐵，聽到兩個初中生講波話小白咁勁都係因為美斯carry佢，當堂笑左出黎

以前既史高斯

認真，華拉堤
未來十年第一中場
有機會帶起成隊意粉

拜仁堤亞高
巴狗滿世界搵沙維接班人，其實真正嘅接班人佢地幾年前賣左比哥狗

有無睇波架
沙維點會前啲
沙維最常出現既位置正正係中堅前小小拎波
而且沙維其實好多長傳轉邊

辛迪卡蘇拿

呢類大師真係好難比，

上面講既modric唔同類型

kroos xabi 係最似

華拉提似modric

施華個位太前，同鍾意撚波

卡膠老老柒算係同一類型，只係能力不足

巴既dirty work佢做哂

近十年最識得用腦既英格蘭中場

有法國同事話去蒲吧成日撞到佢，我驚佢keep唔到

如果仲留係巴可能無得出

沙維除左撞牆入楔果幾下外一盤都企得比較後

佢既長傳真係J死
咁細粒係英超踢中場中

佢去巴既時間錯左

遠射都一流

好正

Dembele

仲有短傳，仲有頭搥
係第一次退休前成日拎on9紅牌
但係復出之後果期真係世界級

例子羅伯圖
咁好波底去踢英超都屌打人，洗係巴塞打後備，仲比人撚去踢右閘

其實Kroos已經幾接近
長短傳準,大範圍分邊無難度、角球罰球連遠射都有
控制節奏、護波好
只係唔夠沙維派路瀟灑

真係人唔笑狗都吠

應該摩迪, 卻奧斯, 小白同泰亞高叫係

德國波一般比較實用
西班牙意大利就踢得靚d
奧斯爾係異數，但其實佢係土耳其裔

好多人對佢印象流
剩係識話佢分邊橫傳 所以唔勁

偶像😍
但佢遠射同長傳一樣勁 所以我覺得佢似林伯托迪個種後上中場 多過派路呢種節奏大師

真心
佢踢法似派路 而家先18歲 放長雙眼睇

卡域克唔只爭一級

除咗普巴之外真係諗唔到

拎波位置一樣，但派路比沙維多d向前長波，沙維打多d小組，派路罰球好d，其他特點無乜分別。

沙比就有明顯分別，重防守（茅）d，無沙維派路咁成日要波，佢兩個真係差唔多下下都主動埋去要波踢

isco kroos

樓上有人話pogba decision making 差幾皮
我反而認為pogba 最大賣點既係極速既傳球決定，即刻亂戰中佢有能力立即長傳比正確既人，而且到位波係準

防守硬度不足，體能不合乎佢個外表就冇得傾
佢而家太著重用身位佢做優勢

我都仲係認為佢應該係向Pirlo、沙維既定位發展

否則都幾肯定拜利打佢個位效果仲好，最少有防守賣
摩連奴今季好似已經放棄左試佢，成季都定唔到位
睇下下季買咩人圍住佢砌隊

美斯

你肯定？
好期他朝有日羅白圖去踢英超屌打人

沙維拎波應該再前dd wor
派路係直情企係疤狗影帝個位拎波

沙維d波穩陣d
冇十足十把握都唔會冒險
護波都比派路好

派路就長傳罰球遠射好d
但有睇波都知耐唔耐都會係後場甩波

比真歷

其實佢防守體能都係極好，係獌唔夠硬係心態問題姐。咁既身形向Pirlo沙維定位發展邊有可能，佢最勁係係祖打box to box果陣，不過佢著完祖件10號波衫又成憶身價過獌之後好似有d迷失左，係祖最後果年已經唔係幾落力防守

有少少唔同既係 沙維踢巴同西班牙 隊波防線都壓上 自然感覺上係前少少
兩者其實差唔多 但沙維會多d 做小組向前踢

白鶴